［tvb 新聞］啱啱係堅道間教堂接受訪問個條女

啱啱落樓下間茶記買外賣，電視播緊cctvb新聞台，

訪問今晚會係堅道間教堂參與彌撒個條女

條女話今晚完咗彌撒就會跟媽咪返屋企唔會出街

條女索撚到呀 好女仔來

有冇人都睇到

掛住望女仔唔記得影相

人地好女仔嚟 死心啦

間隔好似拖住條仔

返得教會咁係好女仔

細佬來咋

隱世拍拖好去處——香港情人橋

2019聖誕新活動：連儂鎖頭

咁好女仔一定係處

今晚咪唔係 番屋企有咩做

過埋今晚唔係啦

陪媽咪倒數

個系一定香噴噴

叫佢咪撚再扮錢小豪

覆錯 post

TVB。。。。。

睇緊咩post 分享下

我估連登女兒個po

仲睇tvb damn

有 好L正

隔離 恐怖分子頭目 到咗 TST 個 post